嚴選史上最難飲飲品

唔撚使解釋

入嚟正想講dada閪汁

沙示

沙示x2

真係唔知點解仲生存到

仲有冇得買 想挑戰

sperm

好飲喎

好撚好飲

其實我覺得冇問題

可口可樂

都唔可口

有汽嘅咳水

好似冇了

野菜生活

呢隻伏到飲紫花油咁

真係好難飲

沙示好好飲囉

好想吞

係喜茶呀 屌你老母

沙示都不知幾好飲

屌你我都飲過成枝洗潔精咁

基本上係呢隻味

沙示又可以引發世界大戰

其實史上有無一種用薰衣草味既野食或野飲係正

薰衣草聞就
食落就
可能因為我地生活接觸太多薰衣草既清潔用品

屌你老母，個口比狗屌

櫻花蝦波子汽水

飲沙示同係屌人老母一樣咁撚正

全部櫻桃味嘅日本飲品都係藥水味 仆佢個臭街

麥記檸茶

呢位巴打就識野喇
基本上飲完呢支野既人 連人生觀都改變埋
應該有能力包容哂上述所有飲品

陽光檸檬茶

仲有透明系列，透明奶茶，透明檸檬茶，透明可樂

一定係爽健美茶呀
難飲到我飲一啖掉咗

蜜瓜茶

屌 入嚟之前就係諗到呢枝垃圾

薑啤

公道啲講 喜茶點都唔算難飲

不知幾好飲

但半糖好正

飲過呢個
就會覺得貢榮已經好好飲

根本呢啲本身就唔係食物，夾實整做食物，一黎只會唔慣，二黎個味一定係溝出黎 玫瑰味一樣原理

見住佢8蚊包到9蚊三包都冇人要好撚難飲

終極大佬出現了

好似飲緊濃痰咁

呢隻最多係伏，對比起最難飲，差好遠

我記得好澀

meko
椰青水

右邊飲過ok呀
燕麥奶咁
左邊就不了

飲飲下又幾鐘意

飲過大陸百花蛇舌草水未？

任何櫻桃味都好撚難飲/食

飲過薰衣草雪糕 係正既

幾年前買M記餐餐飲可以轉爽健美茶

D職員問都唔撚問就比我

好似杏仁味

我覺得好正～我身邊朋友都一半半鐘意。

但係DaDa好撚正，如果有得屌，少幾年命都肯

以為自己好撚好笑? 返屋企飲老豆d精啦

櫻花味既野
之前出過咩櫻花水
連食物都超級難食

有汽念慈奄

當年細個去大嶼山 買左罐辣味雪碧
飲左啖即時吐返出黎 個種九唔搭八既味 終生難忘

我好撚鐘意飲
初初聞覺得成陣西藥藥水味咁
有朋友極力推薦就試左幾啖跟住愛上左
而家連聞都覺得好撚正

芬達藍梅味

飲過呢枝嘢，就發覺以上嘅嘢好多都唔難飲。

雀巢淡黑咖啡 （白色罐）

MEKO

點解仲有人覺得係貢榮

飲定食
係香港試過薰衣草雪糕 難受到嘔
你會感受到聞落同食落係兩種完全相反既感覺

北海道夏季盛行薰衣草雪糕好多評語都話打卡同聞下好喇

俾男神搵笨，難飲到咩咁

沙示，根本咳水來

以前試過飲一啖依枝野
個頭即係好似被人用鎚仔打咗一吓，之後個頭勁暈

見到個名都唔想飲 重要係大陸出

好好奇係咩驅使你會買呢枝野黎飲

睇標題即刻都係諗到呢枝西瓜汁先

cherry cola 不知幾好飲

cherry cola zero 就真係狗也不屌

咁係咩？

佢個半糖/微糖如果你食完嘢飲基本上係飲唔到有味

我唔係上面位巴打
但我食過北海道薰衣草雪糕
唔差 好有花香同好甘甜

完全係不務正業

呢個可以接受,不過CUT左都唔可惜(利申:飲開茶)

辣油波子汽水

我老公中意到周圍見到就買幾罐

有冇人飲過可樂volka
細細支黑色 超市有賣果支
飲左幾啖 苦到成支倒左
可能我唔識野

呢個伏中之伏

藥水味可樂

無人試過?
呢隻野十幾年前香港引入左一段好短時間
如果搵到你地一定要試下 終生難忘

網上search下支嘢，好出名。。。

同勞山可樂合稱為史上最難飲飲品嘅兩大boss（高登、連登以前類似嘅最難飲飲品post大把人撐）

最後同friend 淘寶咗返黎試

勞山可樂都無乜嘢，呢枝成班friend 飲咗，個個衝住去漱口、擦牙。

乜Q Dada西汁呀、屈臣士花勿，難飲得黎，都可以啪晒成枝。呢枝勞山蛇舌草水真係頂唔順。

黑松沙士

沙示真係好大爭議 意見好兩極

真係好撚難飲 未試過會水都飲唔落

覺得好好飲係唔係我有病
當早餐一流，啪一包就飽飽地
朱古力味好濃好好飲，仲正過朱奶

我第一啖己經打冷震 就掉左

似青椒咪辣雪碧。

隻飲品係甜嘅，其實難飲極都有限度
（沙士我直頭覺得正，cherry coke都ok）

枝蛇舌草水係咸加「叔」味㗎
飲半啖即係反胃

第一次飲覺得好難飲, 但慢慢接受到又覺得ok, 去親打邊爐有都會飲返罐

Cola whiskey咋話 黑色嘅話
Whiskey vodka嗰啲烈酒本身係苦架
我仲厭Daniel jack太多cola太少whiskey
同jolly shandy一樣廢酒一支 俾𡃁仔飲
睇嚟巴打好少飲酒

dada西汁

最好飲

有啲似沐浴露味

Sprite on Fire is a ginger-flavored variation of Sprite said to have a burning sensation. It is available in some areas as "Sprite Finger Lemon".

生薑 CLS架 唔知邊個發明
隻味古怪到喊

我唔覺得有咁難飲喎 都仲叫飲得落肚嘅

菊花茶

呢支真係

正想講

杯野好難飲

任何個名叫“冰極"乜乜個d 野飲
特別係常溫情況更西

講起沙士就想飲 勁解渴

雀檸冰極好正喎

以前成日飲茶記檸啡

我都覺好正 夠飽肚

有無人飲過一隻法國cocktail叫pastis

重以為同原本嘅一樣味
利申未飲過

試過臨返屋企食飯，口渴試下飲，飲完即刻飽飽濟濟咁食唔落飯

我諗唔得閒用嚟當早午餐替代品都ok嘅，哪哪臨可以填下肚

呢個好撚正喎

呢隻我覺得幾OK喎, 起碼入得口

我比你講多次

喺澳洲食過薰衣草雪糕好好味
但除咗嗰次之外冇一次食薰衣草味嘅嘢就唔伏

忌廉
成陣藥水味，唔明點解有人鍾意飲

盲反？
唔好分咩蝗唔蝗個d
個人覺得喜茶屌打香港好多嘢飲舖

倣運動好鐘意買
平得黎
又正過食bar乾爭爭

點解我覺得好飲可能飲開西水

一直都以為普通水黎

藍冰啤酒

夠氣 夠滑同爽
擺好耐都唔會走晒氣
隻甜又唔係死甜

咁佢賣點玩透明姐 都唔係味道
Btw 覺得唔差

好飲wor

芒果可樂

中學記得有個同學買黎飲 飲到嘔

沙士，正！

世界大戰未黑宇宙了 can you feel

呢隻我真係完全唔識欣賞

好撚好飲喎

咁誇張？

好撚好飲WOR

死 我覺得幾好飲

太甜，唔係嗰個啱飲

貢榮曾經好賣到成行成市 係後尾愈做愈差

難飲到仆街
見過3$支
買完飲兩啖頂唔順揼咗

好好飲喎

你飲過?

唔關櫻花蝦事,但講起櫻花
諗起7仔之前有隻櫻花啤酒
飲左兩啖直接成罐車左落垃圾桶
季節限定既野真係唔好亂試

759買到嘅台灣楊桃汁

發現鐘意既人好撚鐘意 唔鐘意既人貼錢也不屌

飲落去真係九唔搭八

我平時都有食芫荽，但呢枝真係飲左3啖都頂唔順要丟

熱杏霜 我屌你老母！！！！！！！！

個感覺真係好難頂
一啲都唔健美囉

Ice 啤酒

好耐以前係759買過盒裝台灣lipton奶茶 係好稀得個甜字嗰d糖水奶茶 2啖掉左🙄

黑麥汁

以前去台灣exchange, 食得太多熱氣野打算買啲涼茶飲. 但台灣唔似香港有咁多涼茶款既飲品賣, 淨係得青草茶. 我飲左半枝都頂唔順, 太難飲了

杏仁霜

杏霜 聞到已經想嘔

好耐冇見沙示....

五青汁

759買過韓國香蕉奶 唔記得名

中學玩蒙眼估野飲
有人飲到呢樣，答：sewage!!!!

好難飲但朋友鐘意飲

章魚燒味波子汽水

有無飲過崩大碗？

好難頂但係喉嚨感覺好正
又想掉又想飲

吃得到的小食？
吃得到的屎味！

仲有五青汁！

曾經係香港 7-11 貪平買咗一罐 $3 嘅紅豆沙

好似係呢隻

難飲到仆街

個味係又鹹又腥又有汽 難飲到痴線
Btw同班fd搓輸咗 成枝飲哂 啲氣上返嚟好撚難頂

杏霜係陣味聞落怪，習慣到陣味飲落係ok嘅

呢個post幾有趣

呢枝勁難飲

大家應該要試下

聞到就想嘔

之前7仔買三文治送 難飲到飲咗兩啖就掉咗

你個名

留言同個名match

當年讀U
呢支汁我同人輸賭$1000
都冇人飲得曬

資助咗我幾個月嘅生活費

梳打水

飲過唔錯喎

呢幾支野無人講？
泡菜味好撚嘔

尤其係所有櫻花味嘅野唔好亂試
無論野飲定野食冇一次係唔伏

飲一啖就掉，唔明點解咖啡都可以咁撚難飲

之前見7仔特價買左支
飲左一啖我hi 即掉 食屎仔呃我8蚊
以後飲野都係買返綠茶穩hi陣

邊隻?

之前7仔清貨價, 3蚊一罐買咗嚟試，好難飲

道地

好鍾意飲
好濃郁 懶起上黎唔想食野
直接飲一包就okay
仲要賣唔出 好平 好抵買

Dllm 膠水味

磁能線 只能講巴打味覺精奇

陽光栗米味荳奶

呢支野到底要比人講幾多次雖然真係好撚難飲

薰衣草茶

甜到仆街

一撚定係沙示
難飲到就算倒咗佢 成隻杯都仲係果陣味

所以杏仁味既野
杏霜，杏仁糊，藥水都好飲過佢

凍齋啡同凍檸啡間唔中一兩杯幾爽，飲得多頂唔順。橙味咖啡噉易入口啲。

成支花露水咁嘅味
情願渴死都唔飲

係咪得我中過伏 喜茶買過杯芝芝莓莓飲落成枝咳藥水味 攞隻羹食完個奶蓋之後成杯揼

唔識貨

呢隻好好飲喎
沙示就難飲啦

屌呢個真係仲記得嗰陣貪新鮮試完啲珍珠係有浸擦膠味

竟然無清熱酷

有冇圖睇下

個名都有得你叫
薰衣草
係用嚟放衣櫃驅蟲 唔係攞嚟食

泡菜定唔知辣油味波子汽水

個時同個朋友猜輸咗買咗支黎飲

飲咗一啖即嘔 係真係嘔嘢出黎個隻

隻味你可以想像係韓式餐廳洗完碗、積咗幾日、雪凍咗嘅水

呢支嘢我畢生難忘

乜嘢配搭嚟……

有啊 好撚難飲

有冇人飲過隻鹽味沙示，講真沙示都接受到，但呢隻真係飲一啖就dum左

agger
不過我都成八九年前食
但嗰陣真係覺得好好食

原味魚干油
細細個俾呀媽逼 次次都飲到喊

一入黎就中左仲有圖

收嗲啦支那仔

日本薰衣草雪糕，除咗好香奶味之外，仲好香薰衣草味

透明檸檬茶我鍾意飲
冇平時嗰啲咁甜
真係解到渴

係咪得我一個入黎想講廿四味

呢支野臭腳味

勁好飲喎，而家每次去日本都一定飲2－3支

有冇飲過走甜，飲咗一啖，成支掉咗

好似飲緊嘔吐物

啱啱想post呢支野
真係飲一啖就掉咗佢

最難飲一定係佢 沒有之一

meko d野飲全部咁難飲點解仲生存到

一定係呢隻
同飲鼻涕食痰無分別
食屎好過

其實係惟一一隻係茶餐廳果隻檸茶既飲品（雖然難飲d)
真係紅茶加檸檬汁

呢枝好撚好飲，你真係唔識架喎

濕紙巾味，我屌你老母Watson屎蒸餾水

試過飲完 屙尿聞到薰衣草味

你識條春咩!!!!!!!

仲衰過藥水

雲尼拿可樂
我知好多人鍾意
但真係覺得難飲

班老野好鐘意飲

入黎就係想講呢d閪水難飲到

白花蛇舌草水

大陸貼吧 四大神水
另外係唔知咩「撈山可樂」「紅色尖叫」同一支叫唔知咩樹葉

好好飲

無糖菊花茶

就係因為dada先買嚟飲
屌你難飲到
一啖之內即刻掉佢落垃圾桶

阿嫲去d老人活動攞返嚟嘅福袋出現過
我心諗 成班老人又三高又糖尿 靠害咩..

不知幾好飲 一包粉BBQ凍水一沖又係好正

[img]圖片網址[/img]

諗番起都作嘔

呢枝野我真係唔識欣賞，我飲左幾啖即掉
反而大家都話難飲既沙士我幾鍾意，不過太甜宜家少飲左

識欣賞先會飲

如果唔係寫住係啤酒
我以為自己飲緊花露水
飲一啖就想退貨

屌！我會嘔

我覺得ok但你班仆街話似痰又嘔吐物，搞到我有少少唔ok

正想講呢枝
飲左一啖冇勇氣飲第二啖

呢隻好飲wo
屋企人前排成日買

V8 試過一次，畢生難忘，難飲之餘，梗硬飲左細半罐之後痾到九彩

Daniel jack？人地叫Jack Daniel’s 呀...係Whiskey嚟.
7仔買樽裝Jack & Coke 有6%酒精
同Smirnoff Ice呀啤酒呀都差不多
Jolly Shandy就真係得0.5%

飲品版榴連
一係好食到仆街
一係臭撚到想嘔

ching 請問係香港你數得出有邊間好飲過喜茶

3分糖好飲到仆街喎

超正，有一排成日飲

上面講大部份有飲過都接受到
係Fuze tea 半糖有打大佬feel

芒果味可口可樂

成支水咁

之前朝早飲完作嘔咗成日

Me too

唔同喜茶比 覺得唇茶唔錯 不過大家唔同定位

第一次飲嗰時 難飲到唔係好信 又好鬼死頸渴
再飲多幾啖
原來真係咁難飲
即刻揼咗

入黎就係講呢樣

屌當年買左呢支黎飲真係飲左一啖就掉左落垃圾桶
屎水黎
仲要成10蚊定唔知10幾蚊dllm

Daniel jack
笑左

超難飲白花油味

我地唔歡迎職業選手

好好飲喔 淡淡地完全無糖營養一流又唔難入口

屌果陣生日班仆街送左2pack比我，啪pancake粉落口咁

呢隻可打大佬 勁難飲

好淡好甜似奶水

好難飲完全無茶苦味 cls

得個酸字 澀到仆街

好難飲喔

西瓜汁冇得輸

午後の紅茶

d 人 都癡線
成日整埋d 香精味飲品
薰衣草蛋糕個類都係

奶茶同檸茶都好好飲

呢枝犀利的地方係後勁凌厲
開頭我以為自己ok，飲左一半陣味由個胃攻返上黎

係街免費派都唔會要

芝士茶唔錯 綠茶

咁多負評即係大家都覺得好飲

屌你老母臭閪俾狗屌啦戇鳩

唔知啲冰有菌定乜 飲到發燒

啲隻幾好飲喎

話說好似無再見過綠茶雪碧，好想飲

淨係搵到張咁朦嘅圖 唔知係唔係太難飲好快就收皮

Qoo之豆奶

奶茶同珍珠都伏到仆街

果汁1%

透明可樂如果雪凍佢大大啖飲係同普通可樂冇分別
奶茶就真係係好撚難飲

你唔講都唔記得有哩支野
你講得啱，試完真係畢生難忘

未發明可口可樂前最出名既汽水就係沙示。

仲有隻透明桃茶 都係垃圾

冇任何飲品難飲過白花蛇草水

老麥珍奶 > 沙示 > Fuze tea半糖

好撚鐘意飲

覺得ok 飲完飯都唔使食
窮人恩物

btw, 依家仲有無得買？

陽光蜜瓜

飲過3次 冇一次啲珍珠係煮得透嘅

所有台灣含糖嘅支裝茶
甜到糖尿

其實玄米茶咁既味渣啵，我覺得幾好飲

竟然無人提V8蔬菜汁

佢隻質感其實係北歐有唔少飲品都係咁
不過人地係用生果渣整
啲人都係拎黎當早餐

我中學嗰陣學校搞聖誕聯歡會 老師叫我負責買野飲之後我全部買晒呢隻飲得到嘅小人女

白色好好飲喎

呢支野一早就想上連登屌柒佢
佢老味見佢有英國旗又係茶
我呢d飲開twinings既港英餘葉梗係買返支（其實因為特價）

飲左一啖
屌
台灣糖水嚟既屌佢老味
即刻半支扔撚左

屌你咩沙示咁好飲都話難飲

小食

屌佢哩個系列嘅果汁味都勁伏 都唔係果汁黎

Sor巴打你啱 我記錯咗個名
Whiskey cola同whiskey ginger beer都有
但兩款都冇料到
Ice都係俾𡃁仔飲 汽水嚟

泥膠咁味

幾香口
不過有更好既茶 好少揀佢

透明奶茶

珍珠好閪難食
啲香精奶我覺得幾正
似韓國士多啤梨奶

呢枝野真係伏到喊 點解外國人咁鍾意飲

細個覺得沙示好難飲，大個先識欣賞

on9 貼其他味都算
你貼檸檬味真係黐線 凍飲知幾撚正

試過支嶗山可樂 啪左半支 係山楂餅+酸梅湯+Dr. Pepper+中草藥味 仲要有氣 飲撚到我懷疑人生
原本仲諗住試埋白花蛇舌草水 飲完嶗山可樂已經不了

當年出現過一個月既綠茶雪碧
身邊啲人個個都話好撚難飲

利申覺得OK

飲完肚痛四粒鐘

呢隻ok wor

呢個真係好難飲
dum撚咗
利申：可樂迷

最初一兩次會唔習慣，但係飲開就會覺得冇嘢

其實都知伏伏地，買返嚟諗住試下，點知真係好難飲

不喝終生後悔，喝了後悔終生

V8蔬果汁

我好鐘意飲喎 好似限量添 好想飲返

橙味可樂同車厘子可樂都好伏
完全飲唔落
唔知邊忽似可樂
但係雲呢拿可樂我又覺得ok

仆街
5大神水 我飲過3支

格瓦斯 液體面包 係奇怪d但飲到嘅
東方樹葉 屌啦星 見佢平
平過道地中國版2蚊 試下啦
茶者無咩嘢
屌 入落去似 茶走香味 走甘味 得陣苦澀味
最後黑松沙士 咪又係沙士味

想像唔到紅色尖叫同埋嶗山百花蛇舌草水係點

啱阿屌 茶冇茶味奶冇奶味 成堆化學味溝埋一齊 生化水咁
淨係開蓋聞到隻味已經覺得奶野
師兄你咁都飲到半支

連芫茜檸檬茶都冇
好打極有限

溝太多水嘅果汁咁
大學活動常客
揀檸檬/橙都安全嘅

提子 黑加輪子 莓呀 果類嘅就伏

其實東方樹葉唔差....一分錢 一分貨啦

俾咁多次機會佢。。真心唔值
佢個紅豆冰都伏到嘔

以前住宿舍，全宿得我同另一個女仔鍾意飲沙示

好似係細支d
但我會選擇飲水/比多2蚊飲道地

未聽過個朵之前 係唔會估到茶可以咁垃圾

你諗下茶都係中國度來 中國傳出去
正常都有d樽裝茶ok la
點估到你去中國嘅便利店要買
伊藤園/道地 先會有正常嘅茶飲

以前去俄羅斯、烏克蘭旅行，喺街邊都會整杯Kvas清涼解渴又好飲

試過有個ex 堅持對身體好好，逼我飲，我飲咗一啖之後，唔係講笑，暈到天旋地轉，明明喺屋企樓下飲，我都返唔到屋企，眼前一黑，抖咗陣先醒返，自此個ex 唔敢再叫我飲

放返低一枝我覺得難飲既野先

可能我唔識欣賞
雖然話係話bitter lemon姐
但都無預佢真係咁苦架嘛屌

見到咁嘅味都買得落手飲得落口
本身人生觀都好有問題啦

道地出既飲品都好柒難飲

dllm
呢兩枝飲落以為食緊中藥

其實係小朋友版既gin tonic

依家仲有得買？好少見到

Negroni

呢d都係拎黎溝下gin溝下vodka 就咁飲係好難飲
之前7仔減價清貨3蚊支 應該好快絕跡香港 買定幾支係雪櫃

阿媽係女人 山係石頭 海係水

屌你老母 呢個真係飲一啖 即刻送比垃圾桶
個口感一世難忘

你都唔識貨
沙示不知幾好飲

無糖 減肥用嚟食cereal一流

好難講
葵廣嗰間又水珍珠又硬
飲咗兩啖頂唔順
好心摺撚咗佢啦
我寧願買老麥

今鋪有DADA都冇撚用呀

我幾鐘意飲

要溝水稀釋飲

你叫大家嚟鋤大D，一開波就打條青龍出黎
你想我哋點打落去姐

超好飲喎
特登周圍去7仔掃貨
仲要有時做特價15蚊3包勁抵買

之前唔知乜Post 見人當糖水飲一次隊晒。
不過真心唔難飲。

勁似發燒果隻白色藥水

之前屋企有枝，比人飲咗，好彩

超難飲 膠水咁

蜜瓜好似飲水咁

補圖
sorry 低清因為想搵番舊包裝

點解冇v8蔬菜汁

呢支真係第一啖覺得好怪 第二啖覺得接受到 第三啖又頂唔順 但之後又覺得怪得嚟幾好飲
利申鐘意臭茜

之前係mos飲過叫茶狼
我覺得幾好飲
好飲過喜茶

反而好想飲番 牛奶公司嘅摩卡奶、cookie奶

近排新出嗰枝纖解茶難飲到仆街

入嚟挑機

刺五加

Cocktail Bloody Mary

垃圾 以為自己好撚好笑

Vita Go 系列

好好飲我覺得

爽健美茶 好似冇出luuuuu

沙示真係好飲喎...
真正嘅汽水味道

台灣稱「沙士」，香港稱為「沙示」，是以植物墨西哥菝葜（Sarsaparilla）為主要調味的原料，因此得名。為深褐色、甜味、不含咖啡因的碳酸飲料。沙士雖色澤相近於可樂，但口味截然不同～

杏仁霜...

semen是精液～sperm是精子

清熱飲

美極～

陣密瓜味好難頂 好似仲有隻紅豆味

水就水 有汽又無味 95答8

作為一個聞到呢種植物味都想嘔既人 真係渴死都唔飲佢

成日去佳寶入1L成支啪

記憶中得呢隻 成陣化學味

759 枝栗米水

要雪凍飲

係苦啫，對比上面佢算好飲

超好飲呀dr pepper!

櫻花味 係有嘢係掂嘅， 759買過櫻花味茶同薯片。 薰衣草所有食品先係唔掂..

好飲

粟米味先on9

甜到出汁

難飲到想嘔出來

以前有隻西瓜芬達，賣到10蚊5支都無人買

好似溝左水咁

有冇巴打真係鍾意飲dada西汁
仲記得個年夏天睇見dada賣廣告走入七仔買咗支
一飲屌你老母咳水味咁難飲
點知飲多幾啖越飲越覺正
之後每次入七仔都會買支嚟飲

我都覺

Me too ...第一次飲時仲有d 驚為天人既感覺

屌你老母
好耐之前m記做promote免費轉
諗住試下，飲撚左半啖就冇再飲
變左食m記冇野飲呀屌

所有台式飲品

歐洲用lavender oil整既cheese cake

但平時會飲走甜既會接受到喎我覺得

Semen

自己買支JD溝無咁嬲
btw Jack Daniel喺平酒黎講算係咁
但溝好曬嗰啲真係好撚垃圾

最撚難飲嘅威

我夠膽講，如果呢個post所有人都試啖勞山蛇舌草水嘅話，呢個post就唔會有討論價值。

勞山可樂都係堆飲得嘅味左溝右溝，枝蛇舌草水直頭似臭汗加海水加魚水咁，又咸又腥，飲完陣味仲留喺個口度。

仲有啲乜柒黑糖奶茶

飲撚咗一啖甜到死

黎手就dum落垃圾桶

好想試下
但唔想淘成箱返黎無人飲

上面嗰堆真係小兒科，勞山可樂都唔難飲

紅色尖叫同蛇舌草水就真係。。。。

紅色尖叫好易形容，似擺咗幾日嘅果汁咁。
一陣垃圾桶發出嗰陣爛生果味。
不過都係嗰句，始終係甜嘢，真係伏極都入到口。

蛇舌草喺難飲界係神嘅存在。

無蛇舌草，呢枝穩贏第一。

無論口感、外觀、氣味同精都無分別，飲落腥之餘仲會gel住個口

魚肝油唔識飲品喇

甜到仆街啫，同最難飲差好遠

認真呢包野豐胸

痴撚線 搞到好想試伏

有無畀全體師生媽叉你?

係惠康見過樽裝係紅色幾特別 而且賣2個半 所以買左支試下 結果飲一啖就倒左

勁難飲

我飲左三淡就想嘔

V8好撚好飲

難飲到極點，苦到仆街

樓上有人講：不試終生後悔，一試後悔終生

記住試飲嗰陣唔好雪凍，正好多，種咸香真係同洗腳水溝汗無分別仲要有汽

伯朗咖啡

純個人感覺難飲
意大利嘅s.pellegrino水
以為自己飲緊有氣海水
飲一啖就成樽掉咗

其實我想問，點解呢到咁多人飲過蛇舌草水？唔係大陸野黎咩？香港應該無咩人識但就個個都話飲過同好難飲

利申：唔識無飲過

認同你
唔知點解咁多人飲

因為係大陸好出名嘅難飲飲品，出名到喺高、連登之前類似嘅post都有人推介。
我見評語咁轟烈就淘咗成個套裝返黎試（有唔知幾多大神水）。
試過後，呢枝真係最伏

呢隻要溝嘢

柯到仆街

點解你仲未死

幫個frd買lunch唔小心拎咗支 cheery cola
飲咗一淡已經頂唔順
支野到宜家都仲響我間房

涼茶黎講唔錯

有次喺大陸無睇真 買錯司口司樂 無汽仲要甜到痴線

勁撚難飲 ale但又唔係啤酒
屌佢老母

斯里蘭卡既木蘋果汁

仲係曼特寧風味果種，酸到

司口司樂

飲精飲到傻鳩左？

好似浸咳藥水味

陽光椰子豆奶

牛華牌個間野成日出埋d魔法藥水系列
次撚次都伏到咩咁

我好鍾意

D 負皮係咪未飲過 提名此post 最難飲飲品 人生第一支掉左既野飲

我比較好奇出果陣冇人試味就出
定係測試員味蕾壞晒

果陣就係口渴貪平買左支

同類型嘅產品十六茶/ 可口可樂巡茶隻味就易入口好多

好耐以前M記有得揀

咖啡本身就無糖
係d人落糖落奶先好飲

吹喵

比人媽到叫媽媽

我見到都唔想買

呢個好飲喎

芝芒又真係唔錯，不過個價好撚戇鳩

芫茜檸檬草茶超好飲
我飲過一次，想買返都搵唔倒

沙屎穩贏啦

好正喎，
諗起都覺得香

唔係cocktail黎
Pastis係一類利口酒既名稱
唔習慣會覺得難飲到癲，
利申由覺得難飲飲到變到覺得幾好飲

就咁睇圖就覺有浸伏味

轉柚子蜜 會好飲好多

好好笑

有冇人鍾意原味
利申：飲開原味

呢個都叫難飲既話，咁大部分既飲品都難飲wor

日本既紅豆湯一向都係咁9甜，唔好拎來同紅豆沙比
飲過一次真係不了
飲得多分分鐘有糖尿都似

見到都好撚火滾

負皮嘅都on9
又死甜又濃化學香精味

v8

維他戈個仆街餅乾野飲

寶礦力水特

屌你，好撚好飲，蜂蜜好正

甜到傻仲要似飲藥水

Spirytus Vodka

係南法食過薰衣草雪糕，味道ok

白蘭氏雞精。

呢個真，飲一啖即時想嘔

認同

屌你老味嘥咗我三蚊

鍾意原味加一

泡菜味汽水飲過未？

樓上仲有隻咖哩味

屌果次飲左一啖成口都喇叭正露丸味

根本饑荒先會飲嘅嘢嚟

竟然無呢枝

Ching 無糖先難忘

x2
好撚核突，唔撚係人飲

冇糖係咁上下掛
都幾醒神因爲太難飲

入黎無他都係為左見dada一面姐

發燒白色聖水

呢枝係咪好傑，要擺雪櫃嗰枝

支持

榮湯會

巴打接受到以上嗰啲都接受唔到嗰支咩草水睇嚟真係好撚難飲

Meko椰青水

好飲喎依隻

難飲到仆街仲要大大杯

啱呀 我淨係諗都想嘔

Bloody mary

一樣
開黎飲撚左一啖，哇屌那媽咩味，飲多啖睇下係咪我有幻覺
屌佢老母花露水咁嘅味
樓主枝西瓜水我都屌到半枝
而枝花露水真係頂唔到

凍杏霜

藥水味

鍾意飲沙士同cherry cola 既我覺得dr pepper 好難飲

原味還好，無糖……

小時厚

屈臣氏櫻花水

你點知

野菜生活勁正 芒果提子橙味都咁正 不過個蕃茄汁有啲重口味

清熱酷涼茶好難飲

知性飲料！

試過比狗屌？

唔算最難飲啦

我飲果枝好似係紫色 唔知咩味啦
飲完一啖就俾左人飲

沙示好飲喎

雙飛人

之前佢賣廣告話可以用嚟配雪糕
痴撚線

屌呢枝係咪入面仲有一粒粒溶唔哂既藥粉，童年陰影黎

HK01 妓者

我飲左兩啖倒撚左

好正wo又下火

點會難飲？係咪冇加糖漿

我記得好似係苦

阿膠
細個老母成日煲完避我飲
臭到入口即刻反搓
大個先個係驢仔皮

右邊我真係好撚鐘意飲
朕燕麥味正撚到
每次飲都比身啲fd話我痴撚線

所有乜柒櫻花味櫻桃味

巴侖氏清熱飲

以為好似清熱酷咁
點知洗腳水咁既味

呢支藥水見撚到已經想嘔

檸檬清熱酷

呢枝細細個見營養師果陣介紹我飲
因為果陣唔食菜
叫我日日啪一細罐當食茶
初初飲都 飲飲下冇左感覺
不過依家叫我飲番應該都

屌 呢枝細細個飲親都嘔
好彩之後轉左退燒藥丸
我記得有枝橙色又係好澀 好似都係發燒果陣飲

加完都無用

飲咗半支頂唔順揼咗
根本係浪費食水

澳門特產，好飲到仆街

呢一年有係香港出

好飲到仆街
但甜撚到仆街
糖分仲勁過可樂

利申:香港未有嗰陣會喺澳門托兩排返嚟

無果汁嘅水果飲品全部都係伏

旺仔牛奶都好撚難飲
甜到即時糖尿

沙示幾好飲

呢隻不知幾好飲

好難飲咩？

除咗泡菜味，全部飲過

道地成撚日都有期間限定嘅野飲，枝枝都係伏

睇字都想嘔

飲開微糖

Ginger ale不嬲就唔係酒嚟

呢支真係難飲，之前貪得意買黎試
飲咗啖頂唔順掉咗

以後學精咗見到便利店做推廣嘅都可免則免

我記得果陣呢支冚家剷係學校飲到D人肚阿成個廁所排長龍

以前飲過某隻菲律賓汽水
陣味好勁賓賓香料味
飲一啖想嘔

點睇咖哩同西瓜味

一定係沙示

飲唔曬成支

但又未去到一啖都飲唔落嘅lv

鮮榨小麥草 超大浸草青味 飲完想嘔嗰隻

真心咩西瓜汁都冇佢陣味咁膠
一生難忘

橙色個支勁好飲！！

垃撚圾

咖哩味好似青椒+香料
西瓜唔記得
總之呢個系列都唔好試啦

見到個名都覺得伏